\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{sbc-template}
\usepackage{graphicx,url}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{cite}
\usepackage{scalefnt}

\begin{document}
\sloppy
%---
\title{Uma proposta de Ontologia de Participação Social}

\author{Fernando William Cruz\inst{1,3}, Ricardo Poppi\inst{2}, Paulo Meirelles\inst{3}}

\address{Faculdade de Ciência da Informação -- Universidade de Brasília\\
	Campus Darcy Ribeiro, Entrada Leste -- 70.910-900 -- Brasília -- DF
\nextinstitute
 	Departamento de Ciência Política -- Universidade de Brasília\\
	Campus Darcy Ribeiro, Prédio IPOL/IREL - IPOL -- 70904-970 -- Brasília -- DF
\nextinstitute
	Faculdade UnB Gama (FGA) -- Universidade de Brasília\\
	Área Especial de Indústria Projeção A, Setor Leste -- 72444-240 -- Gama - DF
  	\email{fwcruz@unb.br,ricabras@gmail.com,paulormm@unb.br}
}
%---
\maketitle
%---
\input{00-resumo}
%---
\input{01-introducao}
\input{02-ontologia}
\input{03-finais}
%---

\scalefont{.9}
\bibliographystyle{sbc}
\bibliography{ontologiaParticipa}
\end{document}